真真正正 最早既蝴蝶效應係美國投原子彈幫撚左中國

唔撚幫 咪唔會有咁多麻煩 美國佬正pk

最早係毛魔嘅出世

樓主中肯

屌 美國當年唔幫佢 就唔會有共產黨

對

真

應該將全亞洲比日本統治

咁香港人應該死晒

國民黨治國無方，俾咗位共產黨入
(你睇吓國民黨遷都台灣，228死咗幾多台灣人)
支那人沒有一個是無辜的

唔會 最多女做左日本人慰安婦 男做左屎忽鬼

二戰日本人唔係好仆街架咩？

死哂就無煩無惱

你呀媽唔係做雞生你出來，你成就應該更高

你都係中國人

如果日本打贏,藍絲都會愛國愛日本,去做奴隸
都唔撚明點解班廢老成日呱呱叫反日做乜

真 比我揀都唔想出世

我台灣人

你咁講法 當年日本唔開中國戰
哪怕係遲多一年半載
國民黨都收到共產黨皮啦

係等日本佔曬成個中國

美國唔幫手加快日本仔投降的話

中共吾能唔駛打內戰都收到kmt皮

抗戰打愈耐中共愈有利 班仆街惡過癌細胞

最早係宇宙大爆炸

佢會話日本鬼子係抄中國文化 臣服於中華文化下嘅 其實都係中國人繼南北朝 元朝 清朝後 又贏一仗

希特拉出世呀

佢都估唔到影響後世咁大

咪玩，日本二戰點都輸，由打美國一刻就定左。
真正係美國如果當時立即支援蔣介石，就可以收共匪皮
再簡單d，蔣介石仆街d捉左張學良之後立即再進攻共匪，共匪就會立即全滅，同共匪講信用結果抗戰拖大腿，之後連整個中國都輸埋

再早d最好其實一係袁世凱君主立憲，無推翻中華帝國。二係聯省自治無二次革命北伐

歷史學家？

@意大利

on9
當年大東西共和國都唔好，只係美國佬改造左日本政體

張學良千古罪人

日本人打贏二戰嘅話
而家日本人都自古以來就係中國人

？

八國聯軍嗰時美國已經幫左中國，當時列強想將中國瓜分，但係比美國阻止左，唔係㗎話亞洲歷史已經改變，依家中國未必係一個統一國家

班大中華統一撚唔死都冇用孫大炮搞鳩陳炯明，又聯俄容共

蒙古人打贏趙宋、女真人打贏朱明
蒙古人同滿人都變晒做中國人

你輪椅唔解lock 搞到你比人笑到而家都係蝴蝶效應

凱晴係g

咪撚笑樓主

幫手笑啦

你三個相煎何太急

樓主醒左咁多??? 黑警hack?

係 讀完毅進叻左

你弱智都唔想人笑你 我唔會笑跛腳嘅兄弟

但其實日本都未必可以佔領曬成個中國

係咪杜魯門先係最應該拎出黎鞭屍？

牙路再反你我反佢

意大利統一嘅蝴蝶效應

講近少少 呢次都係美國做起先
頂唔順支其出爾反爾>貿易戰爆發>支共唔夠錢>搞送中捉走資撚>香港人反抗

無論點都好 呢個係契機
維尼係雨革後跟本唔可能再比機會香港搞普選(係連831框架下既都唔想比)
港豬又無左件事 無再爭取過
呢一次一定要摑醒所有人

穿越時空殺左馬列